聽日係屠殺日，唔好累死勇武！

跪求聽聽國師所言：
陳雲：《緊急法》啟動之後，該怎麼反應？我認為這是難得的冷卻機會，令社運鬥爭調整目標。我本來想在沙龍講座講的，但為了公眾利益，我提早在這裡寫吧。
一、君子不吃眼前虧，不要去大型示威：泛民剛好配合政府，即刻宣布了明日在港島區舉辦反蒙面大遊行。這是捕捉港獨派及其他勇武者的陷阱，除去選舉的競爭者，借刀殺人。雖然是法不責眾，衙差不會全部拘捕示威者，但衙差會根據《禁蒙面法》來拘捕他們的目標群體。你蒙面沒事，不代表其他勇武者及少年、少女沒事，不要害人。更何況，政府是不會因為和平示威而改變行為的。和平示威要重新制定口號和策略，才會有效。
二、早期我已經呼籲各位將勇武行動暫停在少女被射盲眼的一日。但大家沒聽，現在十月一日，少年被衙差開槍射中胸口，我們要將勇武行動停在這一刻，避免無謂犧牲，雖然我知道很多革命行動都是用潛意識裡面的死亡驅動（death drive；thanatos）來做動力，但我們是求生，不是求死。
三、期間，調整示威的口號和行動策略。口號是對準共產黨，行動是對準共產黨在香港。一樣是流水鬥爭術，但和平進行。口號和策略用對了，具體的行動，我信任各位義民的智慧。
我會觀察香港的司法覆核的情況和國際反應，隨時給各位做匯報和判斷。

我同意國師所講。個人認為先立法後審議，緊急法好大違憲風險，律師已經做緊嘢，10/16立法會先復會，呢段期間俾popo大開殺戒。依家好多被捕者都告唔入，但呢段期間任拉任鎖任告，好易累死手足，尤其是置生死於道外嘅勇武，佢哋唔怕死，但我哋完全唔想佢哋無辜死。

係時候重新部署！

有條好屎嘅屎橋，有無諗過每次遊行集會唱國歌？係光明正大咁唱！

起來! 不願做奴隸的人們!
把我們的血肉, 築成我們新的長城!
中華民族到了最危險的時候,
每個人被迫著發出最後的吼聲. 起來! 起來! 起來!
我們萬眾一心, 冒著敵人的炮火前進!
冒著敵人的炮火前進! 前進! 前進

一個字都唔駛改，照唱，已經係最寫實嘅歌詞。應該無一個popo敢侮辱國歌，14億人民都做唔到國歌內容，係香港人至做到。

唱完，再朗讀聲明，五大訴求逐個講！
我要真普選！
我要真調查！
實行真特赦！
撒消假暴動！

緊急法，違背憲法！
蒙面法，反人權法！
有法不依，林鄭港獨主義！

係時候 do the right thing, put your enemuse on the wrong side.

屎橋隨便負評，最緊要大家平安！

P 廢話長文
Pls ignore

好撚驚阿popo

廢話都要講，唔講先廢。

呢幾個月教識我唔好沉默。

P牌咪學囉，廢咪學囉。最緊要大家平安。

係好撚驚手足變蜂巢！
死十個克警，都賠唔番一個手足。
係想反向思維諗點樣逼popo 無得出手。可能好廢，但會繼續諗。